[公投] 牛堡定雞堡？

加薯餅唔洗講

雞
牛

雞 環保

食個肉都學人講環保

3:4

唔撚食蝗國集團野

傻迫操你媽的咱們中國人當然食中信集團出的漢堡

漢堡

呢兩位ching自已養牛雞同種菜？
有邊樣唔係大陸落黎？

牛如果有菜就好了

Agger

我唔想傷你心
就算未入中資
麥記大部份肉類都係響中國設廠既"MCKEY"提供